有冇試過上人住宅工作有艷遇/奇怪經歷??

今日有朋友接左單order洗1.5匹冷氣機,
搵左我做雜工幫手,2個人上人地屋企洗機.

發生位於藍田某公屋邨的一單位
一開門就見到位年約30歲既女士,身材似20歲帶點肉肉,目測起碼34D,約高155,樣貌還算可愛甜美,著黑色連身短裙,露出白滑美腿,睇到有少少硬硬地...而且態度又唔差請我地飲可樂

部冷氣機係廳,位置唔錯幾好做,因為冇冷氣,又冇風扇好焗,我同FD都除衫開工,屋企得佢一個,個女人由頭到尾企係旁邊睇住,佢見我地除衫佢又跟住除,女人除淨內衣褲睇住我地做,好大壓迫感,我間唔中偷望下佢,佢好似係到陰陰嘴偷笑
我同FD都怕羞仔冇L用,急急腳拆落黎coil水都唔落,用水槍9射兩射就上番走人.

依加同個FD諗起番都萬般後悔

大家有冇上人地住宅工作既特別經驗分享下? 靈異都得,我知有唔少人遇過

一樓一算唔算？

本身尻痕去洗樓，無啦啦有個好唔錯嘅行左出黎
話跳左制無晒電，好心幫佢整返好
點知佢話肚餓叫我幫佢買m記
我又未食野，咪買兩個餐上去食
個陣都11點，食完再食埋佢
大家都攰訓左攬住訓天光
一齊行出門口一蚊都無收過我
仲話幫佢搞掂啲電好man
我只係俾左m記嘅錢

Tst 些份上面

攬住訓...

做人口普查要上一樓一個單位做訪問，佢撩我幫襯下

紅山半島獨立屋某單位富婆4十幾歲 一開門見佢著住紅色吊帶背心bar都唔帶。。。我跟師傅入去整水喉 唔知係咪見我後生 我feel到佢全程望住我重笑笑口重點係佢老公都係度

算呀

正喎,可惜依加有排都唔去得

好多婦人都好饑渴好有需要

順便洗樓，幾好喎份工

靚唔靚先

真係洗樓，個棟樓仲係勝地黎

十年前邊記得，正正常常咁

出左幾多q 呀

GAY就有，不過都預無人想知。

飯後一Q,訓醒聊我又多Q

想知

連燈吹水大會上線